ps4 速度問題

我係用緊hknb 100mb
我唔望佢攞足100mb,但個下載速度點解會差成咁,個上載又正常,我係插lan線落router度